# Главный экран

Ссылка на проект в Figma:
https://www.figma.com/file/Xfg33D44m489MYSm4ZspXkOA/Points

Нужно создать аккаунт, чтобы видеть размеры, измерять расстояния и видеть вкладку code.

Шрифты, цвета, расстояния, размеры, стили, состояния — стоит смотреть в Figma. 
Там все уже есть.

Элементы:

* Кнопка с плюсом открывает [форму добавления поинта](./Forms/Add%20point.md)
* Серый бар для меню у левого края
* Между серым баром для меню и блоком для списка поинтов — серая полоса, делимитер
